羽絨／風褸／旅行用品討論[13](Arcteryx,Montbell,Patagonia..etc)

Atom AR Women

Atom LT men

呢個post 其實主要係討論係旅行角度, 著重功能同保暖度既羽絨. 通常呢d "功能服"既牌子, 都會係網站清楚列明呢件羽絨係用乜野fill power既羽絨, 淨羽絨重量 (fill weight), 整件衫既重量, 有d detail 到會寫....身, 博頭, 手袖既羽絨重量分怖. 而普通時裝品牌既羽絨, 上面講既呢d info 係全部欠奉, 表表者係Superdry . 佢係設計差到上晒新聞. 因為有呢d 資料, 先可以準確地咁知, 你要去既旅行地點, 應該要著邊款合適既羽絨.

我屬於怕凍既人, 所以post 裡面既意見, 溫度估計亦係跟據我個人體質黎估計. 亦好大機會同外國住既巴打頂凍程度有好大分別. 而post 裡面既溫度評估係跟據裡面著左一件普通去街笠衫/Fleece + 一件base layer保暖內衣黎估計. 我唔係屬於會係行山或滑雪既人, 所以整個post 既意見, 都係企係普通香港人出國去旅行揀羽絨既角度出發. 因為行山滑雪, 對保暖要求唔洗咁高, 但係對防水既要求高好多. 如果你係行山或戶外既人, 呢度仲有其他真係戶外高手既會答到你問題. 我只算係一個買得多d既旅行用家.

對於普通旅行既我, 我主要係睇保暖能力, 頂到落雪, 裡面唔洗著好多衫為大前題. 因為普通旅行, 我個人既著法係以方便為主, 一件過. 而我比較少用layer 既著法. 一係就係街, 唔係就入左shopping mall. 一冷一熱溫差成20度, 最緊要外面就頂到凍, 入室內除一件褸就室內有暖氣都唔熱. 除落黎要壓縮到可以塞係10L 細背囊行shopping mall. 呢個係我揀羽絨既大前題. 所以, 取向會同行山或者滑雪既人既要求會好唔同. 請注意.

呢d jacket 其實分3大類, 好似Arc'teryx 呢個牌子咁講, 第一種係Shell jacket. 100%防風防水. 不過唔保暖, 你當佢係雨褸擋風雨. 好凍既天氣就要黎防風. 第二種係Insulated Jacket. 大部份只係冼水, 未到防水. 可以就咁當褸著, 又或者著係Shell jacket 入面. 係羽絨級數既保暖能力. Arcteryx 好多個model 都唔係用羽絨, 係用人做羽絨 Coreloft. 其他品牌都有類似既人做羽絨 (或叫化纖) , 好似Primaloft 咁. Coreloft/Primaloft 比普通羽絨最大既好處, 係防水透風. 濕左仍然保暖同快乾, 而普通羽絨, 係一濕就完全唔會暖. 第3類係Ski jacket, 即係滑雪用. 你唔係滑雪就唔好揀呢類, 滑雪褸一定係高透氣, 但係唔會特別暖, 因為太暖的話驚你運動下over heat. 所以, 滑雪褸並不等於旅行用既羽絨

好多人鍾意用layer 既著衫保暖方法, shell jacket 著最外面要黎防風, insulated jacket 著係裡面要黎保暖. 最底層係着保暖內衣Base layer. 有d 好d 既Insulated jacket, 就包埋防風, 咁你就可以買少件shell jacket. 通常你滑雪, 或者行山預左照頭淋雨, 你先需要防水. 否則, 防水羽絨唔係太recommend, 首先因為係太貴, 第2係防水既jacket 大多數都透氣唔係好好同整到件褸係好鬼重, 會有好侷既感覺. 侷同埋暖好明顯唔係同一樣野. 除非係必需, 否則唔好貪防水既jacket. 我好肯定話你聽你唔係真係用得著防水, 你貪過癮買防水羽絨係必定後悔. 因為你要記住就算你防水, 你同行唔係防水, 你最終都係要搵地方避雨. 冼水一般情況下已經夠.

另外要注意既係, 唔會有一件羽絨係香港用唔熱, 又會可以去日本頂到0度. 香港冬天通常係12-17度遊走. 真係凍既跌到落10度以下, 時間加埋唔會多過一個月. 即係話香港用最多既, 係通常15度左右. 咁好明顯唔會有一件褸, 適合15度著唔熱, 又會旅行個陣夠暖頂到0度. 呢度係講緊足足15度既差距. 無論你搵shell jacket 點搭配法, 都無呢樣野存在. 有巴打係試過攞住件Atom LT 去東京 5-6度既天氣, 裡面着多3件衫都唔夠暖. 最尾可能裡面著多幾件真係夠暖啦, 你又變左成個米之連咁既樣咁腫. 呢個係咪又係你想既哩? 所以, 適合香港冬天着既薄羽絨, 同你去旅行既羽絨, 係肯定2件唔同既褸黎. 慳錢既話, 先買一件你眼前最需要既先.

以下係我個人係唔同溫度, 係旅行會着既配搭. 你跟據你自己體質調整.

17度以上- 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Atom LT Hoody

13 - 16度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Atom LT Hoody

5 - 12度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Nuclei AR + 薄身手套 + 頸巾

負10 - 5度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Montbell 中厚保暖內衣/Uniqlo 保暖內衣, Kappa Hoody. 薄身保暖內褲. 因為0度以下d 風開始吹得入牛仔褲裡面. 薄身手套/Burton 厚身手套 + 頸巾 + 耳笠

負15度或以下睇極光 - Kappa Hoody, Mizuno 厚手保暖內衣, Sub zero厚身保暖內褲, Montbell 羽絨雪褲, montbell 頭笠, cashmere 頸巾, Burton 厚身手套, 普通去街厚身hoodie, 耳笠, 負20度適用厚襪, 似樣既厚底行山鞋一對.

你可以見到, 其實17度一直到-10度, 我裡面衣着一路都係普通去街笠衫 + 普通牛仔褲. 頂凍全部靠one and only one 外面件羽絨. 我係將所有保暖要求100% 放晒係一件衫到. 我選擇咁著, 係因為無論你去到邊個國家, 室內溫度都係20靚度左右. 普通去街笠衫 + baselayer 係任何國家既室內都實啱溫度. 所以呢個唔用layer 既著法, 係旅行中會方便好多, 入室內除一件就搞掂. 出室外着番就行得. Drawback 當然係唔同季節要有唔同溫度既大褸. 當然, 呢個post 一樣有著layer 既愛好者. 相對上真係彈性好多, 不過就算layer, 都肯定唔係一件Atom LT 內膽就可以香港用到北海道.

舊post :
Post 1
post 2
post 3
post 4
Post 5
post 6
Post 7
Post 8
Post 9
Post 10
post 11
post 12
post 13

Arcteryx 既size 係每件都唔同. 一個model 既M size 同另1個model 既M size 可以差好遠好遠. 唔好博, 係香港試身. Trim fit (Atom LT) 試一件, Regular fit 試一件(atom ar 或 beta ar 或 Thorium ar), 厚褸試一件 (Kappa Hoody 或 Fission SV) , 咁你試左trim fit 同regular fit , 就約莫知online 買咩size. 現時呢個post累績無試身買左番黎唔啱著要放番件衫出黎既巴打, 不少於15個巴打. 另外無人會知你想要fit 晒定鬆身着, fit 晒就裡面着唔多多件衫保暖, 但係望落就靚仔d. 預鬆身既就凍起上黎裡面可以加Fleece, 不過就大舊左個人. 無人會知你想點着, 所以問應該買fit size 定大一個size 既問題, 無人會識答. 以下係我個人覺得高保暖度既羽絨, 或功能好既Shell jacket, 介紹如下.

Arcteryx Beta SL Jacket 呢件係Shell jacket. Arcteryx 裡面最平價既shell jacket. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 件褸 315gram 重 $299 USD (有女裝版)

Arcteryx BETA SL HYBRID JACKET - 件褸350gram重 , 70cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 呢件好過普通Beta SL 版, 係因為佢博頭位用新料Gore® C-KNIT. 同埋有 Pit zipper. 格肋底有得拉鍊透氣. 對於呢d hardshell 最大問題9成9都係透氣度. 所以我會搵有pit zipper 既款. 我好驚侷住. USD 399 (有女裝版)

Arcteryx ZETA AR JACKET - 件褸425gram重 , 82cm 身長. 係shell jacket 裡面算最長身. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 成件都係 3 layer GORE-TEX® with C-KNIT . 應該呢個物料著起上身軟身d 既. 如果你會着短袖Tee 著佢的話, 皮膚接觸到會舒服d, 普通Goretex 料好似砂紙咁. 一樣有 pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. USD 475 (有女裝版)

Arcteryx BETA AR JACKET - 件褸460gram重, 74cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 用 Goretex Pro 3 layer 既料. 隻料好明顯標榜係耐用. 不過對如普通旅行, 我唔會行到有樹枝勾爛既情況, 我揀呢件原因係因為Goretex Pro 3 layer 係比上面幾件既料透氣. 一樣有pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. 而且仲有Drophood. 即係個帽同條頸個領口位唔係黐埋一齊. 叫做方便d. 同呢件真係主打滑雪用. USD 575 (有女裝版)

Arc'teryx Atom LT Hooded, 初冬天氣用. 有60g 既Coreloft人做羽絨, 12 - 18度適用. 件褸360gram重, $259 USD (有女裝版)

Arc'teryx Atom AR Hooded , 有120g 既Coreloft人做羽絨, 0-12 度用, 日本旅行大部份地區啱用. 不過呢件係無防風. 件褸470gram重, $299 USD (有女裝版)

Arc'teryx Nuclei AR - 係Atom AR 既Windproof 版. 有100g 既Coreloft人做羽絨, 100%防風, 冼水, 0-12 度適用. 件褸460gram重, $425 USD. 2019年應該已經無再出. 我自己香港嚴冬係著呢件. 我好奇怪點解無再出, 又防風又夠暖, 又未有kappa hoody 係香港著過熱.

Arc'teryx Kappa Hoody - Nuclei AR 加強版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 我追極光負15度著佢仍然ok. 100% 防風, 冼水. 件褸735gram重, $425 USD

Arc'teryx SYLVA PARKA WOMEN'S - 2017年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸690gram重, $425 USD

Arc'teryx OSANNA COAT WOMEN'S - 2018年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸645gram重, $449 USD

Arc'teryx KODA JACKET - 同Kappa Hoody 差唔多係完全同spec. 最大既分別, 係個look casual d, 同有XS 碼. Kappa Hoody 係無XS 碼. 有140g 既Coreloft人做羽絨. 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 件褸720gram重, $449 USD

Arc'teryx Cerium SV Hoody - 850 Fill 羽絨, 負10度 - 10 度適用. 本身係暖過Kappa Hoody, 不過佢無防風亦無冼水, 外層加Shell jacket 應該可以再頂到凍d 都得. 有風的話, 就未必頂到負10度. 件褸415gram重, $525 USD (有女裝版)

Arc'teryx Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列唯一又防水又係羽絨. 100% 防風防水. 負10度 - 10 度適用. 件褸890gram重, $689 USD (有女裝版)

Arc'teryx Firebee-AR - 整個Arcteryx系列第二暖, 850 fill羽絨 ，負15度 - 5 度適用 ,100% 防風, 冼水. 件褸680gram重, $949 USD. 佢係貴絕, 不過日本仔當佢潮樓咁着. (有女裝版) 第一暖係Ceres SV Parka. 應該無機會用得著佢.

實裝圖
---------
Beta LT

Beta LT Women

Nuclei AR

Kappa Hoody

Firebee Parka

Montbell Permafrost Light Down Parka - 呢件800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 負5 至 10 度適用, 件褸434gram重, $1980 HKD (有女裝版)

Montbell Permafrost Down Parka - 上面個件 "Light" 既加強版. 日本北海道 負10 度 - 10度 著都無問題. 800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 件褸558gram重, $2340 HKD . [不分男女]

Montbell ALPINE LIGHT DOWN PARKA - 800 fill 羽絨, 件褸368gram 重. 同Permafrost light 差唔多一樣, 負2 至 10 度適用. 除左唔係100% 防風, 不過有冼水. 所以價錢只係 $1480 HKD (有女裝版)

Montbell Alpine Down Parka - 上面Light 版既加強版, 一樣 800 fill 不過再厚d. 唔係100% 防風, 不過有冼水. 負5 至 10 度適用. 件褸414gram 重 , $1790 HKD (有女裝版)

Montbell Flat Iron Parka - 人做羽絨 120gram EXCELOFT. 保暖度大約同Arcteryx Atom AR 差不多. 唔係100% 防風, 不過有冼水功能. 0 至 12 度適用. 件褸522gram 重 , 17800 yen

Montbell 3in1 Fall Line Parka - 人做羽絨 EXCELOFT, 不過唔知有幾多gram. 件野分2件, 一件面着, 一件著底. 不過肯定底個件人做羽絨唔會暖得過就咁一件過既羽絨. 3 in 1 主要用途係俾d 行山既, 滑雪既有防風防水既2 件頭. 0- 12 度適用. 件褸739gram 重, $2390 HKD. (有女裝版)

The North Face Carto Triclimate Hooded Jacket - 唔係用Goretex 料既防水羽絨. 有120g 既Heatseeker 人做羽絨. 非常平, 只係 $240 USD. 不過非常重, 件褸1050g 重.

Patagonia Men's Hyper Puff™ Hoody - 有100g HyperDAS 人做羽絨. 約莫係Atom AR 既暖度. 即係 0 - 12 度適用. 防風冼水. 不過物料唔係用Goretex, 係用Pertex Quantum. 件衫重524gram, $USD 299 . (有女裝)

Patagonia Men's Hyper Puff™ Parka - 同上面件Hoody 一樣全件都有100g HyperDAS 人做羽絨 . 而且, 係前身, 背脊位置係再多100g HyperDAS 人做羽絨 , 即係圍住個身既位置有200g HyperDAS. 防風冼水. 負10 到 5 度適用. 應該係同Kappa Hoody 同級或略高於. 不過件野重 800gram. 而且呢款Parka, 淨係出左一季, 今季就無再係官網有出現, 得番賣jacket 既地方有貨尾. 貨尾價錢只係 $349 USD.... (有女裝)

Rab Xenon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 60 gram. 暖過 Arcteryx Atom LT 少少. 件衫343gram 重. 12 - 18度適用. $235 USD

Rab Photon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 170 gram. 暖過Arcteryx Kappa Hoody. 件衫744gram 重. 負10 至 10 度適用, 件褸 Pertex® Endurance 100% 防風, 冼水. $295 USD.

Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka - Insulation[body] 150g, [sleeves] 120g, DryTech offers waterproof breathable performance, 895 gram 重量. 有Kappa hoody 咁暖, 防水不過物料唔係Goretex. 成件野好重手下. 不過最無敵既優點, 係少數又夠暖又防水既羽絨, 而價錢只係 $350 USD. 其他牌子防水羽絨要600美金以上.

Finetrack polygon 3 - 淨係呢3個字日本製都夠照. 件野重415gram. 高透氣. 27000 yen, 有男裝有女裝. 淨係見官網同 有得賣. 係預你有高熱量運動着.

Montbell 各類型羽絨暖度比較圖

上圖所見, 800 fill 既羽絨比600 fill 既羽絨, 係暖1倍以上. 同樣既羽絨重量下, clo value 越高就越暖. 你應該係香港唔會感受到太大分別, until 你去d 低過 5 度既地方, 可能先會睇到差距. 可以既話, 盡可能買價值你可以承受之下既最高fill power 羽絨. 800 fill power 羽絨最平$1500, 好似上面講既Montbell Alpine Down. 羽絨除左Fill power, 仲要睇Fill weight. 不過唔係好多個牌子會寫羽絨量淨重. 咁退一步就係睇整件羽絨有幾重黎估羽絨量淨重有幾多. 跟據經驗, 0度or above 的話, 700- 800fill 的話, 整件羽絨要400gram or above 先會夠暖. -10 to 0 度呢個range 的話, 同樣700-800 fill , 整件羽絨要600 gram or above 就穩陣d. 呢個準則係用唔到係d 有goretex 防水個d 羽絨到, 因為個d 100% goretex 防水面本身就重. 個d 無fill weight 係真係好難估.

每年11月中既美國Black friday sale 最多有30~40% off. 我自己係通常30% off 我就去馬. 亦係最齊碼齊色又減價既時候. 其他時間會有sale, 大時大節亦有sale. 自己去搵啦. 所有呢d 美國site 買既都要集運/轉運番黎,無得直接寄香港. 因為好多外國online store 係專block 集運. 轉運公司自己搵間無乜係連登提過既, 就少d 機會俾人cancel 單. google "美國 集運"

賣既website 最大路如下

有幾間係可以直運香港既, 不過有無做特價就要自己跟.

有勁抵既offer 通常會有巴打post 出黎. 無post 請自己搵及爬文.

滑雪褸, 行山裝備, 同普通旅行既羽絨要求係好唔同. 你唔好諗住買件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 又或者着住件普通旅行既羽絨黎滑雪.

滑雪褸係肯定唔會好厚, 同高透氣度, 防止你高熱量運動下over heat. 你着件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 真係凍既地方你好大機會唔會夠暖. 因為滑雪褸本來就預你高熱量運動自己發熱.

相反普通旅行既羽絨你攞黎滑雪, 你滑唔到半粒鐘可能裡面由頭濕到落腳. 都係個句, 買你眼前最需要既野, 唔好貪心.

我自己既收藏如下

1. Arcteryx Atom LT Hoody

2. Arcteryx Kappa Hoody

3. Arcteryx Nuclei AR

4. 最後係無耐之前買既, 日版 Beams x Arcteryx 別注 Theta AR, 功能好老實我真係用唔晒, 我主要係買個款

以上裝備係由17度着到負15度都無問題. 溫度上配搭睇番本Thread 頭post.

見到呢個post, 想入黎問下有冇防風防水嬲under 1000hkd, 但件件都200usd+

又搵水魚

平過美國定價7折都可以入手

LM

lm

有冇人有用過patagonia r1 techface hoody?
睇完一大輪好似係呢件個價錢比較啱心水 同埋可以四季都用到

lm
想DEAL件Atom LT Hoody S size
1200係咪已經可以去馬

moosejaw買smartwool幾抵
25% off完仲有8折

1200已經算平啦

求 邊度買？

冇哂size了

想問下atom ar香港邊度有得試？ 行過專門店 overlander同沙木尼都無
Atom lt著s ar係咪要細一個Size?

而家black friday sale, 好多野黎緊會7折

唔識揀 睇完post先知原來咁講究
要再研究先得

上個post有人問fission sv邊買
Sunnysports用埋10% off code USD465.08 另加轉運

因為其實你1000蚊樓下d 風褸, 聲稱話防風未必係真係防晒. 呢個post 講既風褸, 係著左你唔會feel 到有風入身, 不論幾凍或幾大風. 而且呢d 叫Shell jacket 既風褸, 係可以當雨褸著. 100% 防水.

Montbell Storm Cruiser, 平靚正, 都係goretex 料

請問你邊間？

冇咗嗰個你自己冇得開拉鍊散熱啫

香港永安望下啦， 有折都ok 平嘅。 當然日本買抵。

格肋底條拉鍊， 我自己覺得好用， 因為我怕焗。 咁當然， montbell 平咁多， 仲要成件都係goretex C-KNIT 料。 Beta sl hybrid 都只係博頭位only. 總有d 取捨

個人喜好啦， 2件都各有好處。 不過講呢個價錢同佢俾你嘅料， montbell 係呢個價位無得輸。

Montbell 小店做緊8折

想問普通＄2000up既3合1羽絨嬲頂唔頂到-15度左右

係唔係US sizing? 肥仔表示

有無巴絲有興趣夾？
可加我TG傾

新post講多次
所有arcteryx 嘅產品抵唔抵買好簡單，美國官網定價七折已經值得狗衝，唔好再問喇

都係頭post果幾個網

你幾高幾重著s？

無碼SAD

BRO 用唔到coupon 可以點搞?

170 56kg

Patagonia online shop同實體店啲款係咪唔同？
有幾件䄛係Online Shop見到 但去到門市係搵唔到

全部正價啦

美國有唔代表香港有
所以真係唔撚想香港買野，又貴又唔齊
唔止patagonia

可唔可以搵改衫店自己開個拉鍊位

仲有無人夾？而家有1個+我

幾時截？未有時間試

r2 techface係咪冇咁暖?

決定去馬盲入peak mission jacket

你今晚試唔試到？

咁如果想有啲保暖功能for 返0-10度嘅話應該係揀邊啲款

Atom AR

又防風 , 又頂到 0-10 度既, 多人買既

1. Montbell Permafrost Light Down Parka
2. Arcteryx Nuclei AR (應該得番貨尾)
3. Arc'teryx Kappa Hoody
4. Montbell Permafrost Down Parka

不過呢d 唔係防水既, 齋防風. 自己係頭post 搵番個description.

感謝巴打推薦, 我會再睇睇

其實仲要睇埋你自己怕唔怕凍嘅

同問

sevenstore order的atom lt hoody 已到手
21出貨 23到手 13gbp 運費

潮偉巴點睇上季件Arc’ Norvan Jkt , 大汗行山兄/跑步著都唔錯，3 Layer Gore Tex, promotion USD 399 now USD 200

喺香港冇可能着到Gore-Tex行山/跑步，因為實在太焗

因為跑步有時落雨想有件 20 Denier light rain shell 擋下風雨

坦白講，喺香港防水＝焗，而且你啲汗排唔走，仲辛苦過頂住雨嚟跑

我同樓主個文字描述差唔多

同上面我夾你巴打意見一致. 你要着goretex 行山/跑步的話, 香港差唔多要挨近冬天先著到

[url]同問[/url]

[url]有冇coupon code🙏🏻[/url]

係香港著任何防水外套都焗到黐孖gun
今日出去試咗幾件 我呢啲唔怕凍嘅都係乖乖哋找返啲薄薄哋嘅有dwr coating外套好過

睇落都幾厚同重

諗住平時著?

點解你咁L瘦

今日出去諗住搵來試都冇
不過出去p記試完 torrentshell 焗到黐孖筋
houdini就太薄
搵唔到houdini air 試
就係想搵件平時著嘅薄薄地嘅windbreaker 如果p記slim fit 要XXL 香港冇
搞到我而家再考慮緊

Squamish hoody?

呢個又未睇過喎

根據我自己嘅經驗，我試過喺香港大約4度左右爬馬騮崖上八仙嶺，上完頂係極大風，我打底一件快乾短T，外面係Fjallraven嘅Kab Jacket，防風能力同Gore-Tex差唔多，結果焗到要除
如果Keep住跑步，個熱量產生應該仲勁過我行山，更加難着住Gore-Tex都做運動
我嘅禦寒能力大約係15度以上着Atom LT＋普通T就冇問題

多謝兩位意見香港又真係唔需要用到hard shell

但次次落雨濕住跑都好唔老泥

未有假放依幾日，試過fission s ok 180 瘦 ，但唔知atom一唔一樣

Hard shell喺香港體現唔到佢嘅價值，我為數不多覺得佢好有用嘅時候就係落冬天落狗屎同勁大風嗰陣

海底奇兵

Lt都著s
AR著xs嘅話好窄（著短袖衫嘅情況下）
所以都可以買返s

樓主想問下點睇haglofs?
第2到有人話呢隻牌子都OK?

即係lt同ar可以買返一樣size?

我AR細LT一個碼

係唔係香港無鋪可以試到ar?

beta SL hybrid 美森減了

呢個價粗著抵屌
上年千幾買左件

S 碼冇減

大碼 299

想問下巴打們 Koda jacket 邊到有得試xs碼？

見到依加有8折好心動

第一次買咁貴嘅嬲為咗12月中去Russia

唔該哂巴打先

前幾日steep&cheap有黑色s 45%off,用埋ebates10%off,即係55%off

記得投票

唯有再等下

Push & thanks

食完晏投

我度有得試
Xs - L 買唔買無所謂 幫到手就Ok

Patagonia R2係咪冇discount架？ 等左成個禮拜都冇

係個coupon網睇到Patagonia 29號先開始black friday???

請問邊到1200

買左件Atom LT xs啱啱好fit身，想問如果買beta sl hybrid洗唔洗買大一個碼？
利申：女

end clothing 岩岩買左
計埋運費2005.2

好想買褸 不過香港天氣愈黎愈熱

唔係好用得著

定等去旅行先入手

屌冇哂碼 我都想夾

點樣咁平？ 我見要二千三未運

仲左code 未呀

唔係送唔到香港咩

集運都唔得？

跪求atom lt邊間有code

我用到喎，不過未出貨
唔知會唔會俾佢cut 單

幾高？

1.57

Thank

求高人解答
小矮人170 63kg
著唔著到Klattermusen Allgrön 2.0 s碼定係要xs
想買但係搵唔到減價

落左專門店 話冇Atom AR hooded
小弟172cm 瘦撚應該買咩size

幾重

60kg

S
我都係咁上下著S

我男友170cm 59kg 著S
著完係會有少少大件左嘅感覺，不過冇xs就冇計啦
佢之前係去sogo試jacket版(因為冇hooded)
可以做嘅就係操大隻啲

我男裝atom lt 同beta sl 都係同size，著完atom 再著beta sl 都仲ok，我諗你唔洗買大，hybrid 個版型長d ，如果買大一個我諗未必岩著

Allgron 2.0 我度7折 啱嗎？ 應該都合理價黎

我度有Atom AR 可以試下 無謂買錯哂錢

唔橫就xs啦

岩岩買左factor 2 底衫褲，試左好舒服
順便問埋如果想影極光，有冇d 手套可以手指活動自如d 又可以保到暖，見到好多都好厚，快門制都按唔到，有d 就有個zip 可以除左面個層，唔識揀邊個brand 好

Xs好啲，北歐佬size偏大

Order Update - Product Shipping Restriction

用buyandship 點搞

Thx bro

想問吓一月去niseko買件 Atom ar + 自己嘅cheap雞羽絨 夠唔夠做？

要件shell擋風

拉

員工？

係

係咪得kappa hoody 可以一件頂到？仲有冇其他平啲嘅選擇？

你係諗住着黎滑雪, 定就咁旅行用?

你唔會着到kappa hoody 黎滑雪, 你會熱溶.

師兄，想問下呢件係咪羽絨？

滑雪我會租衫，我係諗住旅行用

Beta AR 有特價
以shell 黎講
Beta AR 定係Klattermusen Allgron 2.0 好啲?

折完兩千頭？

咁可以去馬

atom lt仲等唔等好呀

巴打你條link會login左你id...睇下有冇得叫連仔del post

我自己係 $174 入手.

唔該, 我擺左係站務台, 等佢攪啦.

During the meantime, 請用呢條link

我會揀後者，因為上身觸感soft啲，而且頂帽嘅設計好過arcteryx

呢間我見佢運費貴d
campsaver平廿幾usd

有冇人買左norvan sl hoody
行左幾間都唔見有得試
個碼係咪買返同atom一樣

Montbell Permafrost Light Down Parka同Arc'teryx Atom AR Hooded比較
大家會點揀？
價錢應該差唔多
保暖差唔多
一個有防風一個無

[member]如果一樣係只得25% off
我會喺番backcountry買
買過幾次，出貨快，又免費2days shipping[\member]

atom ar睇落型棍啲

有Atom LT , 想買件gore-tex ... 因為有次上山等日出落微微雨 但我無防水

除左Arcteryx 仲有咩揀

除咗#1之外仲有冇其他kappa呢個level嘅款推介

patagonia依加有冇巴打知咩網用集運買到？

thanks

佢free shipping2day意思係咪兩日送到美國地址
之後我再搵集運寄返黎？

應該就係 我上年就係backcountry 買

2個星期就到港拎得

得呢個主要分別

大把，你上網㩒shell嗰一類睇到你唔睇

google見到r2 regulator jacket有唔同款
係咪純粹樣唔同(舊版)，都係同一件黎?

早兩日Moosejaw 買左atom ar，都係free 2 day shipping，諗住避開bf 早d 到香港

atom ar 買hoody好定 jacket 好
本身有件shell，怕太多帽好似阻住曬

真係凍嘅時候頂帽好重要

我同你一樣諗法

Agree，件shell 頂帽好薄，如果同atom ar jacket兩件一齊著會變左個身夠暖個頭會凍，自己去10度以下既地方行山會著beta sl 加atom lt hoody，完全唔會阻住，除非你件shell 係beta ar 個D 企領款就另計

我想問如果LT著S.咁我買ATOM AR係唔係要細一個碼??

有冇人幫到我

試下爬文先啊嘛
一到呢啲時間就咁
官方價7折啊
利申都係爬文睇

行撚開啦.又唔撚係答問題.

一開始你答我咪好又要賣廣告.不過ANYWAY,對唔住

一月會去日本 日光.會津若松 最低around -5度左右
想買件kappa hoody但好似剩係旅行既日子先著到好似好哂咁

我係瘦人，細一個size better for me

唔該晒你巴打.想買件比屋企人

想black Friday 正日去睇下搶唔搶到7折以下既atom lt
搶唔到先上網買

重點係怕星期五先上網買12月中都未送到
好糾結

若果 係2day ship既應該10日會到

巴打所言甚是。
我個件shell 係beta lt hybrid，係企領設計黎，之前加atom lt hoody 覺得有少少阻，但都可以接受。如果自己入面再著hoody 咁就成3頂帽，好撚頂

大鄉里出城, 想問下1月頭熊本(應該0-10度左右), 有冇$2000樓下既外套頂到?

落樓下搵D舉牌阿姐買300蚊件嗰D羽絨

Uniqlo $999

其實U記今年呢款應該唔差
純粹係U記買一千蚊野過唔到自己果關

我就冇買鳩毛呢件 但試落好輕身又無縫，另外款賣概好正路，但入面鴨毛、蓬鬆度就一定唔高質架啦。
2000$ 價位 入到#1樓講 montbell 款，但可能你會覺得款一般。

12 月中有機會得既，不過就算2day shipping 你星期五落單都橫跨左weekend ，可能要下個星期中先到集運倉，照番上年情況睇，集運個邊都會比平時

比平時用多兩三日

冇緊要啦你見我都照答你
辛苦爸打 湊好啲仔

鴨毛同鵝毛係FP差唔多情況下 保暖度基本唔會好大差別

有冇巴打知道the north face us 會唔會寄集運

巴打有冇去過低過0度嘅地方？ 件shell入面會配啲咩衫？ 我諗我件beta ar 都有同樣問題 自己好多衫都係hoody

未試過，淨係去過幾度嘅日本。
去過得幾度嘅日本，我會著u記嘅heattect (extra warm) ，加件有抓毛嘅衛衣，加atom lt hoody，外面就著件beta lt hybrid。以上著法個人覺得夠暖。

Btw, 手套喺凍嘅地方真係好撚緊要

如果面衫係hoody，atom lt又係hoody, 連埋個shell咁就成3頂帽，好撚煩。唔反頂帽出黎嘅話，又會因為件shell係企領設計而覺得條頸好頂

有冇人係campsaver買野，想夾單

諗緊買唔買 gamma lt 好，等埋mr porter 有冇折先再諗

我覺得頂盡兩頂都接受到，3頂真係頂唔順。
試過成頂帽放入件shell入面，但好似有嘢銀住咁。 放出去又好核突。
不過個人覺得著出街企領好睇好多

我以前有件不死鳥，goretex料
想問知唔知邊到有得補一補goretex塗層？

有，atom lt 🙏🏻
Tg 傾？

atom lt hoody邊隻色比較多人選

mont bell CLIMAPLUS fleece 掂唔掂？

atom lt hoddy 以下幾隻色, 你地會選邊隻
Proteus,Orion, Nereus, Flux

仲糾結要usd 174既S size Arc'teryx Atom LT Hoody定usd 194 xs size

有冇買過山と道既巴打知其實要點先買到呢件hoody
一點入去要password 其他product又唔駛

有無巴打喺klattermusen官網買過嘢?
見佢有sale同free shipping想買件褸同backpack
想知係咪俾完錢就直接運返香港?

orion

你幾高幾重呀巴打

呢間超難買，一出 9成勁快sold out

我之前set左補貨reminder
佢今日email話返左貨但入到條link就買唔到
封email又唔見有咩提過個password

呢件點睇，英國冬天著0－10度用

同埋呢件

呢件有冇巴打買過／著過？想知patagonia啲insulation material 200g thermogreen 夠唔夠頂－5 － 10度？

我有件atom ar, 想外面加件防風防水既短身shell
請問有冇推介

咩筆直

無限

無限 不過又唔洗咁熱 因為呢件諗住著atom出面
冇咁凍咁時想就咁著一件shell

Shell冇保暖架喎

嗯 我知 諗住靠atom係入面保暖

Beta AR幾靚仔

好 唔該晒

不過佢企領 入面件衫有帽嘅話可能會頂住 未必人人接受到

企領幾型，我入面果件冇帽版 岩晒

屌尋晚買左
但其實夾都唔會平 我用集運佢都係重量計運費

Subscribe咗就會知幾時開賣
買過mini, 5 pocket pants, 5 pocket shorts同accessories

172 55kg

去overlander試喇

上佢官網睇唔知邊間有呢個款既XS
清會唔會知邊間係旗艦/齊size D?

落mk個間，我覺得比較齊啲，冇既仲有沙木尼係mk

有兩個問題請教

1. Kappa hoody著S 岩身，咁atom LT買返S有冇問題？

2. North face/Patagonia 有冇同atom LT同級款介紹

Yes，佢會直寄香港嘅
Btw klattermusen好嘢嚟

Thanks 清

1. 理論上個cut差唔多 買返s ok
2. 上面1樓應該有講 冇既就p記既nano air, TNF 既話 ventrix hoodie差唔多

1 睇錯左以為ar，lt 係香港試左先買

1. Kappa hoody著S 岩身，咁atom LT買返S有冇問題？
ATOM LT建議買SIZE M

唔該哂！我諗緊香港有冇機會著到

好，今日得閒既話去試下都好

LT 一定大機會過 AR，再唔係仲有款 SL 再薄啲

唔該曬巴打
睇啱佢嗰個GNA backpack

大家點睇 tnf apex flex 考慮緊入唔入手

beta SL hybrid
AR會頂帽

kappa係regular atom係slim

其實佢地啲產品係咪真係咁正呢？(未用過)
好貴但又好快sold out

yes

想買件beta ar 見moosejaw有25%discount係咪已經可以去馬？

我都留意緊, 想知香港賣幾錢, 如果差2, 3百我會香港買算

好似2599

人在kiruna -15度着緊atom LT

依家有staff半價 唔知香港標幾多

3.0果件？ 我買都186usd 香港官網好似冇呢件，見得fast 果件

唔凍咩 仲有著咗啲咩

Sorr 冇追post

想問下戴咩手套

Firebee AR 芬蘭極光之旅夠唔夠照？

Patagonia synchilla fleece
Atom LT
Mont bell rain dancer
身唔涷， 手同面涷冷帽頸巾手套厚襪好重要

帶咗對3m thinsulate手套 無擋風唔夠暖
聽日帶返對滑雪厚手套

moosejaw 訂左件north face apex

岩先醒起美國m 係亞洲L

柒那左， 著開亞洲M

巴打我都係準備去芬蘭睇極光，我諗你件firebee 都已經數一數二暖，唔會唔夠，入面打番件厚d 既底就ok, 上面都有提到手腳保暖都緊要，我都揾緊對手套可以保暖之餘可以揸到相機

Arc'teryx Atom AR Hooded
Patagonia micro puff hoodie
呢兩件比邊件好

想問moosejaw 係咪要搵集運?

要

應該Atom AR 暖d

正路, 係, 正日係有big sale

如果163矮撚, 57kg, 著唔著到S碼?

巴打們點睇marmot嘅3m thinsulate褸？聲稱同700-fill羽絨差唔多，700fill嘅保暖應頂唔到-5 -10度？

巴打可唔可以影多d相

睇官網呢件得400g幾輕身唔錯喎，仲以為個discount係假野

官方圖我買時唔見有黃色

唯一唔啱心水嘅係裏面用光面料

堅有折,好多人買,要排隊入去揀。

我買之前對羽絨無咩概念,想請問一下600夠唔夠頂日本嘅0-5度天氣?

今日行過PP個間唔見有 可能係concept shop賣個d款係潮牌d

north face有冇類似Arcteryx Atom LT Hoody樣同功能既可以一買
諗住1月去日本用 唔該哂

backcountry用香港卡集運比人cut左單
google完又睇唔到有其他人都係話比人cut單

想買patagonia

買咩款？ 用咩卡

backcountry 買pata我試過好多間集運都cut，似乎淨係買pata先係咁

rei我買開okay，一係就幫襯好多人屌個間黃店，好似做緊8折代購

sweater用普通visa

你幾高幾重

屌 爬文啦 咩都要人餵

smartwool 250 100%

而家TNF 門市係咪都齊貨?
其實都係 而家氣氛咁, 多左人買都唔至於冇哂

尋日係moosejaw $194買左件atom lt點知話我張卡有問題hold左單，呢家見到有師兄post埋code,好有衝動想叫佢cut單再開個acc買過

用PayPal喇，因為直接入卡成日都會要人手verify

多謝ching意見，都係叫佢幫我取消用paypal買，有code平d又無咁煩

PayPal 揀返用交易貨幣，其實同卡一樣，仲要多左樣退貨運費保障，最多usd20，如果有網可以直ship唔啱size return 可以用郵局退返 /換

其實你㩒入去試下咪知

montbell 100% wool價錢都只係佢一半

計過如果smartwool 8折 未連集運舊錢同係日本買montbell after tax 個價比較
基本個價上係一樣

香港長袖唔係標價6舊咩？

我記得既同你差唔多

ss同mj都做緊$75 9折埋 同 montbell同價

唔記得利伸破冰者 底衫 愛好者 破冰者 連我怕吉都冇問題

moosejaw見到smartwool嗰件baselayer好似面衫，唔似heattec咁貼
其實係咪可以當面衫著

想問不死鳥ATOM LT係呢間買 USD 19X算平嗎?

同埋想問呢間SUNNY SPORTS是咪一定要用集運?

We are pleased to offer our mail order and online shopping services to members and customers around the world. Please note that you have chosen to purchase an item that Moosejaw CANNOT ship internationally？？
唔知有無禁錯

美s 亞m
去香港north face 試下咪知

放假得閒上黎你度試下身
可能s碼太大件要xs

AR先岩

想請問moosejaw要verify信用卡唔理佢係唔係會取消張單，因為呢家問佢死都唔肯幫我取消

Hold 到2046，verify左佢再叫佢cancel喇

Verify左叫佢cancel反而仲易？

想問下你地買moosejaw用邊間集運

樓主件ARCTERYX×BEAMS邊度買？

請問arcteryx ames jacket保暖程度有無ar hoody咁多？

就咁睇得60G coreloft 似係LT既goretex版黎

好衝動咁係backcountry買左件kappa hooded

我都係岩岩買左 諗咗幾日 依家有啲擔心會唔會撞左BF運唔切黎

$318 入手? 有冇code有得再減?

都係318咋

呢兩款都冇windstopper 如果要防風直屌 montbell好過 抵玩好多

想問下moosejaw 係用咩速遞公司
佢得個tracking no. 但係無講邊間
用緊BNS 唔知點填好

我都啱啱買左，tracking number 係咪同order confirmation分開send 黎

有時係fedex黎

請教各位，
想一次過買以下幾件，
係唔係-15至20°C互相配搭都夠用？

Arcteryx Atom LT Hoody
Arcteryx Beta SL Hybrid Jacket
Arcteryx Kappa Hoody // THORIUM AR HOODY<--(呢件＋shell 頂唔頂到零下？)

大概都可以
Kappa hoody唔洗shell 詳情可以參考返另一個post

montbell unisex著到好肥
不過窮撚無計
唔該哂你先

唔係既話屌件kappa吧！

邊件呀?

kappa hoody，防風但係係synthetic唔係down黎

有件，正正常常囉

其實FLEECE 係咪真係有咁大分別

推，想問moosejaw通常幾耐出貨
諗住bns返香港

2 day ship 咪 2 個wkday到bns 到bns 就要睇佢了，平日好快 呢期加多1/2日喇

因為係bns要填tracking number 同shipper, 依家咩都未有

但係唔同牌子係咪分別咁大?
lets say uniqlo and patagonia
差別有冇大到咁, 個價差

網購最驚買錯size而且個個牌子都唔同度法
想問下你地通常點樣度
有冇d網係可以比你自己打果個牌子既size然後再打自己身高體重去睇下fit唔fit

好睇你幾時著，行户外活動係差好遠
因為好講排汗性同快乾程度

坦白講試過Patagonia 既fleece
感覺到佢排汗真係會幾好

唔知今年, 上年140-150都買到

香港唔記得有冇得試，冇既試regular fit既理論上差唔多，或者問潮偉巴

Icebreaker 同好

個質感冇得輸著上身冇吉既感覺，但排汗 就 smartwool 好啲

我有smartwool socks 係好舒服

socks 就smartwool 舒服過icebreaker，至從3年前買完羊毛socks後 冇買過cotton了舒服到返唔到轉頭，1對我著成兩年，3對輪轉著

佢岀左貨先有tracking no. 比你，BNS 如果有件未報會通知你，唔洗驚miss 左，呢排咁多單唔洗太心急

上年邊間咩日子買?

有冇好著GORE-TEX 雨褲好介紹？ 平平地都得

想買旅行用back pack 包?
係咪呢到可以問?咩網有discount?

點搞cashback

sunnysports, moosejaw, 仲有D細檔少少都做到呢個價錢

折上加CODE

自從着咗smartwool 底衫，連襪都轉晒佢，排汗又快，觸感又好

Atom ar jacket同hoody係咪剩係差頂帽？
咁買jacket好次唔錯 加上年件hybrid 揸26應該幾暖

搵多幾搵, tnf 有呢件Apex Flex GTX進化版, 睇Product Description, 好似加左D棉係入面, 唔知適唔適合香港10度-20度嘅天氣?

我諗呢件要10度左右先着到，20度熱死你
另外佢個保暖層係人造羽絨嚟，做primaloft，你google吓，有好多資料搵到

唔該哂

大約半年前有次campsaver有折上折CODE, 我都係15X入手

依家19X 真係唔急唔駛買

邊間190

有冇睇過第2頁

我諗3 in 1係講緊三種着法

係MooseJaw 不死鳥最細係咪S?

XS

我HI
我十幾分鐘買用左10% CODE....

我都想知

多謝
已用

想問下patagonia 嘅羽絨好唔好？睇緊佢嘅down sweater 同micro puff，諗住12月著去冰島，本身得件好薄嘅tnf hard shell 同 fleece，想買多件midlayer

Atom AR始終都係穿唔到200
moosejaw個first order 20%off 次次都叫我subscibe都冇send黎
我仲想買手套同neckwarmer

睇緊對aerios fl gtx 唔知有無巴打著過

絲打你介唔介意講埋
你chest同waist呀
因為我chest 34 waist 30
聽完你講S手袖長,我有1516緊
唔知買女裝S定XS
畢竟我158
希望可以盡快覆
想快D落單
Thank

我想問呢到最多人買既FLEECE係唔係PATAGONIA 既R2??

Arcteryx Men's Atom LT Hoody Caribou S
買錯size 有無巴打岩

m size 先岩

我都係

免強都得既, 不過600 fill down 個quality 真係窄窄地. 買d 700 fill 以上架啦

見有人講Arcteryx係中資即刻唔想買了, 有冇ATOM AR 既代替品係做緊sale

first order好似用唔到落black friday

今年安踏正式買左佢母公司

隔離post 見到人講長毛象有件3合1, 應該會轉買個件

尋日買左件Arcteryx Men's Atom LT Hoody
仲未有tracking no.

我都買左件Kappa Hoody 仲未有tracking no..

尋日買左件Gamma Jacket, 已Ship

想問下tnf 美國網會唔會block集運

如果係campsaver買可能要livechat問佢拎
我上次都係收唔到tracking number之後佢send畀我時件褸已經寄梗去倉

Atom LT $175仲有無更低

上年12先買 15x

12月

咩網買?我唔急著咁我再等下先

係咪黑色？

想問下呢兩件邊件暖啲同啱－5－10度日常／旅行用啲
1。ARC'TERYX - Koda Jacket - Winter jacket－ £339
Fill: Coreloft 140 g; 80 g (100% polyester)

2。Patagonia Men's Lone Mountain Parka － £300
Insulated with 200-g Thermogreen™ 100% polyester (92% recycled)

係－5至10度

今年無野買到係campsaver 買左不死烏既行山褲

moosejaw 呢個牌字衫買唔買得過 ?
好似無乜人講咁

請教下各位巴打
想買件shell主要滑雪用,唔知邊件好？
Beta AR?

$6000左右budget, 最好平時落雪天氣都啱用

Montbell中厚手 同 uniqlo heattech extra比邊隻暖d

買玩U記M碼, montbell都係M應該啱身掛

邊條

mont bell climaplus fleece?

舊年好似30%off
今年25%⋯
唔係化

想問下, 番工放工冬天用, 買邊件好?
PROTON LT?
ATOM LT?
GAMMA MX?

邊款？我買左gamma lt

我都係campsaver買左件Atom LT $175
moosejaw如果識玩應該可以去到$15X
本身都想係moosejaw買但個網好撚廢個first order code又玩唔到就放棄左

campsaver 同moosejaw 價錢通常都差唔多
campsaver多少少size (e.g. Beta AR 有XS 矮人福音)

Arc'teryx Stowe Pant

Arc'teryx Palisade Short - Mens

你依都唔錯，各有喜好

Patagonia 真係乜折都無

諗唔明佢又要整個CODE黎
又要整到咁複雜
一係就唔係整CODE,一係就直接整個CODE係首頁就算
屌你個CODE一個疊一個咁,有心減就減,無心減就咪撚減啦

未到，但你要準備定

[

backcountry唔block咩我試過好多間都block哂

有block咩？我未試過

咁你用邊間

買咗xs嘅巴打 想問你哋身形喺點
我都喺xs 同s 之間十五十六

仲1516緊買atom lt定Ar好香港係咪無乜機會著到ar 得最凍果幾日先啱著

漏左不推

又少一間 多謝兩位

你買完等左幾耐先出貨? 我仲未有tracking no.

爬晒啲文⋯想買一件褸係用黎行山露營 請問有冇推介 因為睇左好耐都無頭緒
利申：女

cash back 好似得4蚊

利伸冇用，你想要件野做咩再問好過喇，其實1樓齊晒料，要防風防水既hardshell 又有，保暖既外套又有

點睇cashback 定係要遲D 件貨到手先睇到

巴打件野係咪即日已經ship左

你有冇經cashback網入去買？有野話好快會有錢係cashback網到，平均3/4個月佢地先會過錢落PayPal

結果係無人答我邊件好

唔係 佢話兩個business day 依家都未ship

係 但我禁左go back幾次。 唔知會唔會有影響。咁嗰$4.37 咩黎㗎

你怕唔怕凍？唔怕既話LT應該係最好選擇

moosejaw自己既cash back

要上返佢到買先扣到

11月8星期五落order，中間隔左個weekend同退伍軍人節，11月14出tracking no. =大概一個星期
上星期22號到香港

最好買 Shell jacket, 見凍就加件 Fleece 係入面，我估你落雨都開遮，冼水就ok，唔洗買到防水，唔好買一件包哂個種，除非你會去外國出雪地
薄

厚

我都係露營用，分開兩件買=beta AR+ atom lt

買proton lt 算

今日咁多 nice

咁大鑊 啱啱買左仲諗住2day ship應該啱啱好趕到12月中有

諗下件褸用黎做咩先
再慢慢揀落去

想換atom ar M 因為肥左好多
件atom lt M太緊

atom ar 好似都唔係咁抵 遲啲先買算

MOOSEJAW出貨好似好慢....
如果兩日後先cut單真係多撚謝佢
琴晚落完單都未有confirm email

想問有咩northface shell jacket recommend見呢到講好多不死鳥 冇乜人講northface 同埋佢Bf買平唔平 見好多網都做緊7折

Montbell 小店有8折，款唔多

sorry, 想問下邊到係小店

各位係moosejaw買野都係集運返香港？

moosejaw想買PROTON LT M碼黑色無晒貨

仲要襯BF先落單，真係等收聖誕禮物
一早上個post叫大家見30%off 就去馬
點樣攞多少少折頭就睇大家手法

仲有好多網有貨

求教學冇反應呀 完全

agree, 反正又變左中資公司

我用CS買嫁噃

我1月去旅行先用,所以唔怕等
係驚CUT左之後再搵唔到咁平

坦白講，Black Friday啲嘢其實唔平，平時留意多啲，6折不是夢

其實 Klattermusen Allgrön 2.0 同beta ar 同價嘅話 應該點揀?
想滑雪用 行山用 或者冬天有機會用

理論上4-7月應該最平 但好多時只會睇夏天野 不過呢啲時間係多size啲既

想問下 Atom LT Hoodie 180 70kg應該著S 定 M好

Allgrön

老母教落，夏天買冬天衫，冬天買夏天衫

唔好問喇，去試啦，呢啲公廁款一街都有得試

其實手腕魔術貼重唔重要？
Allgrön冇
beta ar 有
Btw唔該晒你

M 唔好推得唔得

想問下 Canada goose 係咪唔會有網做 discount?

Manual

240蚊美金一個backpack

想問個code 有冇話幾時完？

收到Moosejaw發貨Email，但係得Tracking無寫用邊間速遞送，而家唔知點登記入集運倉，有無巴打知係用邊間速遞

點睇Alpha FL, 我爬過文但見好少題Alpha款

我估係咁

見到了

Atom AR香港係咪無咩地方有
等唔切網上買

有件koda jacket s碼 caribou色，有無人想要？

Allgrön都有㗎，不過係繩嚟，都重要，因為啲袖口點都長少少

如果同 Beta LT 比較 (因為定價接返)
Alpha FL 個胸袋得單邊開，Beta LT 有兩個胸袋開口唔同
2019 款料一樣
Alpha FL 跟多個袋仔比你卷好件 shell 袋好
其他冇咩大分別，一般黎講 Alpha FL 街價平過 Beta LT

輕量版Pro Shell，唔錯㗎，不過袖口偏長

岩岩去咗k字頭果個師兄度買，款好齊，巴打急既可以上去睇下，今日開心著LT中

今日好熱下wor...未夠14-5度都著唔到我件LT

你下面講果幾樣幾緊要
之前第一次遇一兩度著薄襪腳板底凍疆
手套就搵極都無乜好
由u記買到or麵係無乜大作用

我返夜好凍，琴晚16度，而且件LT好透氣，好舒服

唔該晒你

等左5日，Campsaver終於出貨收到tracking no.

有

得少量。 有款CP200

呢件暖嗎 5-10度

heattech + montbell fleece + atom lt + beta sl hybrid
夠唔夠頂到東京大阪天氣？

諗緊Atom ar 定 kappa 好
其實kappa 係香港著岩唔岩用 有冇機會著到

如果有LT之類既話 咪買件kappa囉，去旅行都用到 防風又帶少件野

買左件Columbia去日本滑雪用，有無人著過？

12-1月

點解可以224咁平

阿叔未過三十，如非上山都carry唔到呢種色

Last day

其實大阪唔係好凍
之前一月去東京輕井澤
都係heattect ultra打底然後都係著恤衫冷衫帶多件之前買褸嘅內膽同一件薄到無得再薄嘅外套
最凍係隻手同腳同耳仔

就係驚呢樣

冇

我想問係HK係唔係著唔到AR.就算凍天都?

我買左件Alpine Action Jacket打算去滑雪粗著，大約700蚊
我見迪卡儂都要五百幾，依件700蚊應該幾抵

唔知

有冇人可以解答下

看一看

冇錯，LT都夠，可能全年得1/2日著到

campsaver 個tickets no要幾耐先有

Tracking Number

同意
我買左一件成年無著過

有時折上加code就有，我買過件beta lt 240usd

我怕凍 15度以為就會考慮著AR

thx,多口問句用邊間集運

屌 beta sv買錯色
ship咗冇得轉

10-14度我新買左件proton LT, 暖度係Atom LT同AR之間，你可以試試

我諗10度以下你可以考慮著
我有去過10度以下既其他國家
一件普通長就, 一件Fleece, 一件Atom LT
夠了

人人體質唔同
除非你上雪山睇極光

Atom AR定Beta AR先
你會唔會著住黎上山下海先？
Atom嘅話依家呢啲天氣著fit曬，朝早14/5度同夜晚17/8度（有微風）都岩岩好。
但係低多幾度再加埋有風，一件lt可以話係唔夠做

今日咁開心 比多個好消息大家!🎊 沙木尼嘅Christmas Sale 開始左啦!🥳

沙木尼FB

咁唔買ar 住

睇你怕唔怕凍囉
我就怕凍 同埋懶
我著到Fission SV
好多時 一件Tee+ Fission SV 唔洗煩

有冇巴打有ATOM SL分享下，得LT同AR想睇下SL實用性如何

如果係靜態活動我會著番羽絨，著開mountain headwear d 羽絨覺得幾高質

加件hardshell *

前日Paypal 買，已出貨
但滙率8.幾

點做到270我見最多都係折上再9折

明明咁多outdoor牌子，點解你地咁鐘意arcteryx
已經支那化左

有無推介？

因為佢真係好睇d
其他牌子仲做緊米芝蓮人

有冇件功能同atom ar差唔多又唔駛做米芝蓮人既推薦？
一日到黑最衰都係紅色資金

patagonia, 日版TNF, montbell, 仲有一大堆

SL 係垃圾
個個溫度我著普通風褸算

羽絨唔係個個接受到
有人會敏感
另外洗又好煩

點做到？
我仲差一件要買

望落係似新版無咁暖喎...

Canada goose 大部份零下著

想問呢件for負5－10度可以嗎？

Atom LT Hoody 有 Nocturne色?

我覺得無問題.

有冇人夾campsaver 滿400USD free shipping
Arc'teryx 同 Mystery Ranch都好抵

巴打我想問下countryattire呢個網信唔信得過 我係加拿大未見過canada goose減成4舊水

有無咩型號推介？

喺Campsaver 買 Arcteryx 唔 ship 香港ga wo!

師兄有無staff no

上Canada Goose 搵網上授權經銷商有Country Attire 個名。我只可以答你佢係加拿大鵝授權，如果有concern email問Canada Goose

Backcountry block 左BAS
有無其他集運仲用到？

仲多唔多款簡

咁咪好撚腫

Beta LT, Trim Fit, 有 Size S
Beta AR, Regular Fit, 有 Size S 同 XS

我有
Atom LT, Trim Fit, Size S
Atom Ar, Regular Fit, Size XS

我想問 Beta LT 買S / Beta AR 買 Size XS 得唔得？

定係去試左先

始終鐘意羽絨個感覺，warmth to weight ratio 冇得輸，一件過點都會重，expedition唔岩用

請問email code點攞到？subscribe？

我用個新email登記

唔該，我試下。

試過，但淨係得welcome email，冇code收到，係要過一陣先有？

我入左email pw 之後按 create account
之後入左一個版面
你放大睇睇會有一個code比你
SUBXXXXXXX
類似咁樣

想問下呢幾日有邊度有Patagonia嘅thanksgiving discount?

我想請教下如果二月底
我自己去貝加爾湖
負廿幾度應該點著好
仲係未買野

The North Face Men's Apex Flex GTX 3.0 Jacket 同
arcteryx beta sl jacket
應該點揀好

我有Atom LT, Trim Fit, Size S
Beta AR XS fit啊

The last hunt Alpha AR, Beta AR 做緊40% off
仲有 S 碼

Canada

我覺得會熱

Alpha ar 同 Beta ar 最大分別係咩？

香港著kappahoody會唔會太熱？

moosejaw first order 8折係唔係用唔到係特價貨?
Apply左都無平過, 想買件ATOM LT

入面著一件t-shirt 最凍嗰幾日應該ok嘅

咁ar係咪好啲呀 出面洗唔洗著多個shell?

唔會 我 Fission SV 都著到
都唔覺熱

Ar 就大路天氣啲
情願你著base layer 都唔洗shell
起碼無咁腫 (大雨除外）

想問下 Atom LT 唔計斷碼斷size
最平既時候 大約幾錢？

Atom AR會入風 如果嗰日大風先要加 始終都係睇天氣同你有幾怕凍

Apex啲料好啲，但重
個人極度唔建議買beta sl / hybrid

咁比較埋rain dance呢

巴打有咩差唔多價錢推薦下
Beta sl hybrid 真係咁差咩

同問，二月底都會去貝加爾湖
想問下有無好介紹？

aeon做緊montbell羽絨7折，抵到爛，有興趣可以去睇睇

Rain dancer最好，因為3 layers + 輕

Beta SL / hybrid同Alpha SL 呢兩件喺我眼中都係垃圾，料差手工差，性價比極低，呢個價其他brand太多好選擇，除非你好喜歡arcteryx
Mont-Bell rain dancer
The North Face Apex
Black Diamond Liquid Point Shell
等等太多不能盡錄

都想請教下點解講到beta sl 咁差
今次bf 先入手左件第一次買

防水膠紙接駁位差，壽命短，定價高，內籠着上身赤肉
同價位有太多好選擇

請教下zeta LT jacket 點睇

moosejaw 話verify 唔到張信用卡
買唔到件atom LT
想問日本買會唔會有平？
因為12月中會去大阪

一件atom lt 現在天氣係去大阪啱啱好

用咗C-KNIT，gore-tex嚟講上身最舒服，但要小心size，佢話係trim fit，但比起beta sl會大一個碼

想問下north face thermoball tent faux fur mule係咪普通屋企拖鞋咁？
係咪唔係好著得岀街？

多謝提醒
岩岩出街試左

黎緊去睇極光 溫度可以去到-20度
Montbell Superior Down Jacket 800FP
加件dryvent物料既shell
main body呢part夠唔夠做？
有冇巴打俾d意見

想係north face 買fast hike stretch jacket ，冇哂m size 想問下其他brand有冇類似咁既shell jacket

上星期喺第二度買咗

eaon 卡再95折加回贈$50
不過好少款揀

12月中去大阪
但係 moosejaw買唔到
尋日係overlander 睇勁貴

我之前sevenstore 直送香港 四日內ko

望下先 唔該巴打

20/11 出貨 24/11到我手

最平個陣一定係斷碼斷色個陣, 即係夏天.
你要齊色齊碼, 就係而家買.

Arcteryx 日本唔會特別平, 日本就買Montbell.

沙木尼吧 有7折

你講呢件?

得208g 咋喎. 你 -20度, 你起碼預你件羽絨成件要600g 以上.

我諗你睇左Finland 國家旅遊局教你點著先. 你所講既, 同真正需要既有好大差距

之前買咗件Montbell Permafrost Down Parka
想買下唔同牌子

你覺得岩著？

收到
唔該你

聽日放工去望下
唔該巴打

巴打係香港會唔會著到atom ar?

1月會去西班牙exchange,應該都會去歐洲其他國家,多數-10至10度左右

想問上面兩件3in1夠唔夠,見佢減到好平

仲有呢D fleece hoodie保唔保暖?

定係買件Hardsell再另外買件insulated jacket?

買咩 運費幾多錢？

有試過 覺得都fit

fleece 大家係咪都推patagonia

望過件r1好似幾正

不過我自己係偏向鐘意貼身d

今年去幾次日本 mote bell 都無特價

打錯係montbell

好少有特價，又好少有退稅

邊間aeon

係 但patagonia 好少有折
依家有折咩？

Moosejaw 出完giftcard就出左個50% money back... 早左買.

有無見到permafrost light down parka?

外國先著
香港Winter Atom LT 一件 / + Fleece

alpha ar 係咩款黎

Fleece 有咩推介 如果想係香港著

著面靚仔未pata r1
如果想做mid 又唔係行山著用
講真 買件Uniqlo 出面買件靚仔啲 有功能性啲重好

幾時出

琴日有giftcard, cybermonday 直接寫話50% Back in Moosejaw Reward Dollars+Free 2-Day Shipping on Orders over $35!
拎少左差唔多100USD

唔該哂清

今日發覺件goretex風褸頸位附近好污糟
如果要洗 要唔要買專用洗衫液？
無呢類經驗

想問呢件暖唔暖?
著出面or當mid出面再著shell
-10至10度左右天氣

專門店無得退 要去商場果d

唔得
1.件野唔係好暖
2.本身件野幾腫下 加埋shell 重腫
除非你好唔怕凍

Thanks
想問有無咩款個樣差唔多又會暖D

首先你只係for 出街著？ 定會行山，運動？
樣 款 差唔多既 好多 budget 要差唔多？
如果去到-10度 base 都好重要

好心咪買Arc'teryx 啦
比錢中資賺
又唔係冇其他選擇

主要出街著，去歐洲exchange半年，我諗-10度嘅時間唔多只係中間去某D地方旅行先會，通常都係0-5度左右啦

個樣差唔多，budget大約1000左右

Rab Xenon Hoodie 唔差 夠平 夠輕 冼水 暖過件montbell
base 就買件 uniqlo 超極暖打底
大風就加件shell 起面

雖然我都好討厭中國 不過我買件衫啫 唔想政治

講錯 件野本身都防風
反而應該加件fleece起入面 補暖好啲
但件 rab 可能要買大一碼好啲

屌你老母 乜撚野唔講政治啊
罷食吉野家 美心係咪又係食個飯姐 唔講政治咁啊

早知去PP睇... 蘇州過後了

想問TNF Mountain Light Triclimate頂唔頂到0-5度

咁定係買件Patagonia r1 fleece再配件shell係面？
base就uniqlo打底

係有岀專洗gore tex 既洗衣液但洗用唔用唔同人唔同講法，我自己兩樣都試過唔覺有大分別，唔好用洗衣粉就得

你頂綠帽戴得好呀屌你老母

如果你咁講
認真你base + fleece 都起uniqlo 買就夠
事實上 heattech+fleece+shell 係唔夠暖

一係 U 記Base
+U 記down vest/montbell down vest
+U記fleece
+shell

Arc'teryx Beta SL Hybrid Black $2149! 香港正價$3690 ☒ Size : S ☒
購買網址 ↬

*直寄全球! 自動退稅20%! 運費視乎重量及件數; 用GBP checkout 會抵d!

◈ 無論新貨定補貨, 下載BIY App 實冇錯過! ◈
全新iOS 2.0 ➟
Android 1.0 ➟

想問下係試過邊兩樣?

成日問點著既，不如睇返第一個POST先

喺backcountry買patagonia被cut單
有無邊間集運用得到

Zeta SL...冇pit zip 又得2 layers pac lite，自己錢黎你諗你啦

邊度153？

Kappa hoody 同 fission sv 你地會點揀？

想問下你地cs幾耐先charge 我打左去信用卡到問都無個manual verification

Fission

我早幾日就係買咗尼件

我買左 Fission SV

我覺得買thorium ar穩陣啲
日本室內開暖氣 外面件褸點都要除
但係atom lt 係頂唔順5-10度
更何況原po 怕凍

見減價想買返件但唔知邊件好...
邊件係香港可以著得長？

184 78kg M 應該好貼身同短

買左件 Koda Jacket
呢到好似好少人講呢件

Mid 當秋褸
冬天未base+Atom LT+Shell

我都想買 但我驚係香港冇機會著

上面巴打極度唔推薦

去旅行著囉 香港應該一年著唔到5次

Koda 厚嘛
鐘意洋蔥就唔岩香港
懶人就一流

熱到你hihi

諗住買atom ar都又唔算太平
諗緊買唔買

唔急等斷碼斷色

岩岩係陽光買左件atom lt $153,希望順利出貨

師兄我同你差唔多高同重，我落overlander試L都係覺岩岩好，m你唔窄咩

之前上雪山負12度都係Uniqlo heattech + lafuma fleece + lafuma goretex 覺得還可以😂
一件atom lt +heattech 應該夠我玩5-10度

想入手atom ar 多過 lt 。

師兄你胸圍幾多？

暖過montbell邊件？

咁定係一件過買Montbell Permafrost Down Parka or Montbell Permafrost Light Down Parka就算？
呢兩件其實保暖程度差得遠唔遠？

入面再著base layer再加件普通hoodie or 笠衫

一定 佢個件 無睇錯係得40

Atom Ar 最平大約幾錢？

同你之前個價差好遠喎
兩件差得遠丫
兩件都係800Fill power ex down
但g 數差得遠
件down parka 香港基本上著唔到🤣
反而件light 我覺得唔錯
香港著就要懶人著法

除非你好似我咁 又怕凍 又懶就一流

因為原本諗住買一件shell再加一件mid layer咁每件1000蚊左右夾埋就2000左右搞掂佢

我主要係買黎for去歐洲exchange用，香港著唔著到我諗唔係主要考慮，反而light果件頂唔頂到-10度？一黎平D二黎諗住輕身D

有無人夾sunnysports 直運到香港？ 好似50us運費一個星期內到 唔洗集運等咁耐 4個起成團

無野啦 原來個運費逐件計